知唔知尋晚有手足火魔燒狗車畀人拉?

大家要小心隱形狗車呀 唔好歸隊完乜都唔記得晒呀喂

旺角警車遭擲汽油彈 當場拉一人

tg台轉載:
【小心跟尾狗...車!!!】
係呀，嚮大家唔多覺嘅時候
黑警又拉咗個搞狗車嘅手足啦...

事緣有班手足趁狗車走嘅時候用火魔🔥
點知嚮尾隨嘅van仔度突然有popo衝咗出嚟
有人走唔切俾佢地拉咗...

不厭其煩，講多次 --
只要係嚮狗車嘅附近
咩車都有可能係PopoVan
大家記住! 記住! 要醒水!! 提防埋伏!!😢

瞬間變監躉

尾隨白 Van

上面錯link 補返

btw 毒果記者寫到咁割席feel可恥

幫幫推好冇

P牌 diu~~

推

pish

城仔：如5月1日有任何恐怖主義或暴力襲擊行動，必為黑警自編自導自演，與本和平活動無關。

黃店po就一堆 主線任冇人理

唔一定白唔一定van

最出名就popovan大貨車
我自己都發夢見過食環署小巴 康文署van仔

基本上係VAN仔都危險

黑警又自編自導仲會有人信咩

再推

push

？？？？？

tui

輸經驗..
平時d狗車隊停低
都見到後面都有一兩架私家車/van仔一齊停
試問有咩車夠膽泊狗車後面呀

我覺得咁報係好事，將來上庭易打甩